今日喺mk比兩個學生妹笑

話說我就左喺兆萬地下啲櫈度
咁隔離有兩個學生妹
本身都冇乜嘢
點知我突然間feel到佢哋望過黎
又話咩連登仔唔知乜乜物
之後又係咁明偷望我
係咁對我評頭品足
估唔到毒撚間中出下城都要比人笑
跟住我留意到佢哋好鍾意評論其他人
又話咩佢哋講咩都冇人理
唉 洗唔洗咁mean

點解要對號入座

慘

一定唔係對號入座
我吸左啖氣跟住聽到佢話我吸好大啖氣